新年睇《棟篤特工》根本唔係睇戲，係入去拜神

老實講劇情真係好一般，電影黎講真係賀歲片level
但為左完子華電影夢，我都分別同兩班朋友睇睇左兩次